msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-Greet-Box 简体中文包\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-12 22:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 黑白天空 <bwskyer@gmail.com>\n"
"Language-Team: 左铅右椠-上善若水 <bwskyer@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: E:\\Project\\WordPress\\wp-greet-box\n"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:6
msgid "Active Greeting Messages"
msgstr "已激活的问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:9
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:43
msgid "Referrer"
msgstr "来源"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:10
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:44
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:11
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:45
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:12
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:46
msgid "Action"
msgstr "行为"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:16
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:50
msgid "Add new greeting message"
msgstr "添加新的问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-custom.php:40
msgid "Inactive Greeting Messages"
msgstr "未激活的问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-exclude.php:15
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1794
msgid "Exclusion Rules"
msgstr "排除规则"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-exclude.php:16
msgid "List referral URLs that you do not want to show a greeting message to (line delimited)."
msgstr "你不想显示问候信息的来源网址清单 (一个网址一行)"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-exclude.php:18
msgid "Treat each line as a regular expression"
msgstr "用正则表达式来处理每行"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-exclude.php:22
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:268
msgid "Update Options"
msgstr "更新设置"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:3
msgid "All of your custom messages will also be reset.  Are you sure you want to reset all settings?"
msgstr "你所有的自定义信息也将被重置. 你确定你想要重置所有设置?"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:133
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:138
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:168
msgid "Support this plugin!"
msgstr "支持此插件!"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:170
msgid "Display \"Powered by WP Greet Box\" link at the bottom right corner of the greeting message"
msgstr "在问候信息右下角显示 \"Powered by WP Greet Box\" 链接"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:174
msgid "Do not display \"Powered by WP Greet Box\" link.  I will <a href=\"http://omninoggin.com/donate\">donate</a> and/or write about this plugin"
msgstr "不显示 \"Powered by WP Greet Box\" 链接.  我将 <a href=\"http://omninoggin.com/donate\">捐赠</a> 和/或 写一篇关于插件的文章"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:177
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1795
msgid "General Configuration"
msgstr "一般配置"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:179
msgid "Automatically show greeting message on posts"
msgstr "自动在文章中显示问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:181
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:186
msgid "uncheck for manual insertion"
msgstr "不勾选请手动插入"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:184
msgid "Automatically show greeting message on pages"
msgstr "自动在页面中显示问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:188
msgid "Allow users to close the greeting message"
msgstr "允许用户关闭问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:189
msgid "Have icon link open a new browser window (same as target=\"_blank\")"
msgstr "点击图标链接后打开一个新的浏览器窗口 (与 target=\"_blank\" 相同)"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:190
msgid "Position greeting message"
msgstr "问候信息显示在"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:192
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:204
msgid "before"
msgstr "前"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:193
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:205
msgid "after"
msgstr "后"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:195
msgid "the post/page."
msgstr "文章/页面 (这里不好翻译, 就是问候信息的位置是在文章/页面前还是后显示)"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:196
msgid "Related Post Options"
msgstr "相关文章设置"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:198
msgid "Detect keywords from search engines referrers and display related posts"
msgstr "从搜索引擎中侦测关键字从而显示相关文章"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:203
msgid "Position related posts"
msgstr "相关文章显示在"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:206
msgid "the greeting message."
msgstr "问候信息框 (这里不好翻译, 就是相关文章的位置是在信息框前还是后显示)"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:209
msgid "Show post excerpt in related posts"
msgstr "在相关文章中显示文章摘要"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:212
msgid "Expand related posts by default"
msgstr "默认展开相关文章"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:215
msgid "Limit related posts to "
msgstr "限制相关文章"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:215
msgid "posts"
msgstr "篇"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:217
msgid "Limit related post excerpts to"
msgstr "限制相关文章摘要"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:217
msgid "words"
msgstr "字"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:221
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:276
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:223
msgid "Enable compatibility with cache plugins"
msgstr "启用缓存插件兼容"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:223
msgid "If check, WP Greet Box will use Javascript to load the greeting message"
msgstr "勾选后, WP Greet Box 将使用 Javascript 来显示问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:226
msgid "Show greeting message to logged in users"
msgstr "登录用户也显示问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:229
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:232
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:229
msgid "uncheck to manually manage your own CSS"
msgstr "不勾选请手动管理你自己的 CSS"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:232
msgid "and"
msgstr "和"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:232
msgid "uncheck to manually manage your own JS"
msgstr "不勾选请手动管理你自己的 JS"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:235
msgid "Your RSS feed URL. (replaces [[rss-link]] in greeting messages with this)"
msgstr "你的 RSS feed 网址. (替换问候信息中的 [[rss-link]] )"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:239
msgid "Your \"Subscribe via Email\" URL. (replaces [[email-link]] in greeting messages this)"
msgstr "你的 \"邮箱订阅\" 网址. (替换问候信息中的 [[email-link]] )"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:243
msgid "HTML code to display before the greeting box."
msgstr "问候框前的 HTML 代码"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:247
msgid "HTML code to display after the greeting box."
msgstr "问候框后的 HTML 代码"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:251
msgid "HTML code to display before the image in the greeting box."
msgstr "问候框中图片前的 HTML 代码"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:255
msgid "HTML code to display after the image in the greeting box."
msgstr "问候框中图片后的 HTML 代码"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:259
msgid "HTML code to display before the text in the greeting box."
msgstr "问候框中文本前的 HTML 代码"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:263
msgid "HTML code to display after the text in the greeting box."
msgstr "问候框中文本后的 HTML 代码"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:272
msgid "Upgrade Options"
msgstr "升级设置"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-generic.php:275
msgid "Reset ALL Options"
msgstr "重置所有设置"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-import-export.php:3
msgid "All of your current WP Greet Box options will be overwritten by the imported value.  Are you sure you want to overwrite all settings?"
msgstr "你现在所有的 WP Greet Box 设置将被导入的值重写, 你确定要重新现在所有的设定么?"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-import-export.php:12
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-import-export.php:15
msgid "This functionality will dump your entire WP Greet Box options into a file."
msgstr "此功能将把你的 WP Greet Box 设置全部导出为一个文件."

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-import-export.php:17
msgid "Export Options"
msgstr "导出设置"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-import-export.php:21
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-import-export.php:27
msgid "This functionality will restore your entire WP Greet Box options from a file.<br/><strong>Make sure you've done an export and backup the exported file before you try this!</strong>"
msgstr "此功能将从一个文件中还原你全部的 WP Greet Box 设置. <br/><strong>在你使用此功能前, 请确认你曾经完成过一次导出, 而且备份了导出文件</strong>"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/options-import-export.php:33
msgid "Import Options"
msgstr "导入设置"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:44
msgid "WP Greet Box "
msgstr "WP Greet Box"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:423
msgid "<div class=\"updated fade\"><p>You are using WordPress version "
msgstr "<div class=\"updated fade\"><p>你正在使用的 WordPress 版本"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:425
msgid ".  WP Greet Box recommends that you use WordPress 2.7 or newer.  <a href=\"http://codex.wordpress.org/Upgrading_WordPress\">Please update!</a></p></div>"
msgstr ".  WP Greet Box 建议你使用  WordPress 2.7 或更高版本.  <a href=\"http://codex.wordpress.org/Upgrading_WordPress\">Please update!</a></p></div>"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:431
msgid "<div class=\"updated fade\"><p>WP Greet Box options have been upgraded.</p></div>"
msgstr "<div class=\"updated fade\"><p>WP Greet Box 设置已升级.</p></div>"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:683
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:722
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:688
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:727
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:702
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:741
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:742
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "你确定你想要删除掉?"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:742
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1080
msgid "You were searching for"
msgstr "你在搜索"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1081
msgid "Posts relating to"
msgstr "文章相关"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1083
msgid "See posts relating to your search &#187;"
msgstr "发现与你搜索有关的文章 &#187;"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1084
msgid "&#171; Hide related posts"
msgstr "&#171; 隐藏相关文章"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1106
msgid "Powered by WP Greet Box"
msgstr "Powered by WP Greet Box"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1347
msgid "Permanent Link to:"
msgstr "永久链接到:"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1550
msgid "WP Greet Box options updated."
msgstr "WP Greet Box 设置已更新"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1554
msgid "WP Greet Box options upgraded."
msgstr "WP Greet Box 设置已升级"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1558
msgid "WP Greet Box options have been reset."
msgstr "WP Greet Box 设置已经被重置."

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1562
msgid "WP Greet Box options imported."
msgstr "WP Greet Box 设置已导入."

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1566
msgid "WP Greet Box options import failed!"
msgstr "WP Greet Box 设置导入失败!"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1570
msgid "Did not receive any file to be imported.  WP Greet Box options import failed!"
msgstr "导入时没有接收到任何文件. WP Greet Box 设置导入失败!"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1574
msgid "Found syntax errors in file being imported.  WP Greet Box options import failed!"
msgstr "导入时在文件中发现语法错误. WP Greet Box 设置导入失败!"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1663
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1699
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1730
msgid "Continue to display greeting message until user first closes it (overrides visitor timeout if checked)"
msgstr "继续显示欢迎信息直到用户第一次关闭它 (访问者超时设定将无效)"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1664
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1700
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1732
msgid "Visitor Timeout (minutes)"
msgstr "访问者超时 (分钟)"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1666
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1702
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1750
msgid "Greeting Icon (optional)"
msgstr "问候图标 (可选项)"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1668
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1704
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1752
msgid "Greeting Icon Link (optional)"
msgstr "问候图标链接 (可选项)"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1670
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1706
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1754
msgid "Greeting message"
msgstr "问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1674
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1675
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1710
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1758
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1696
msgid "Referrer URL"
msgstr "来源网址"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1709
#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1757
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1791
msgid "WP Greet Box Options"
msgstr "WP Greet Box 选项"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1793
msgid "Greeting Messages"
msgstr "问候信息"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1796
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: E:\Project\WordPress\wp-greet-box/wp-greet-box.php:1797
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#~ msgid ""
#~ "WP Greet Box requires WordPress 2.6 or newer. <a href=\"http://codex."
#~ "wordpress.org/Upgrading_WordPress\">Please update!</a>"
#~ msgstr ""
#~ "WP Greet Box 要求 WordPress 2.6 或更高版本. <a href=\"http://codex."
#~ "wordpress.org/Upgrading_WordPress\">Please update!</a>"
#~ msgid "uncheck for"
#~ msgstr "不勾选"

